求耳筒推介

小弟之前用開耳筒($500左右)，最近仲要壞埋...

所以想話買一個靚啲嘅，享受一下。

平時係聽羅文，梅艷芳，張國榮，陳百強

做野果時聽鋼琴，有時會聽大提琴

希望個耳筒唔好夾得太緊，之前借細妹個beats solo 3，夾到個頭頭好痛

Budget 2500-4000

希望各位高手推介一下～十分感激

[耳機撚]召集大耳牛、枱式耳機系統用家(25)

去呢度問 班師兄應該好樂意推你落坑答你

SONY WH1000XM4

Grado

你都係聽人聲多 音樂感好 肯定係HD6XX

最緊要唔好買降噪耳牛 或者Beats Apple Bose 嗰啲 嗰堆剩係識整色整水 個driver一pat屎咁